點解隻中海油（883）變左成800倍市盈率？

指教下小弟 thx

點睇800倍pe派 全年派3里息?

即係你今日買, 要800年先回本, 其實唔難只要長命過800歲就OK

呢隻垃圾